比你生到王嘉爾咁靚仔, 但要奶共, 制唔制?

奶埋鞋底都得
不了

我唔奶共都好靚仔

佢係既唔靚仔 又係奶共

我靚仔過佢都唔使奶共
好似佢咁樣衰先要奶

屌你

彭干晏好過，重開啦

一啲都唔靚仔囉

首先佢唔靚仔先

仲要把聲好難聽

你不如講的士陳啦
紅又紅過佢, 靚仔又靚仔過佢

靚仔？又矮鼻哥窿又大

死支那仔邊忽靚仔

仲有我靚仔做乜要奶共 去台灣食台妹唔好

佢邊忽靚仔

免費整容下話

普通mk仔樣+把聲好難聽
老實講個樣冇氣質又令人冇印象
是但一個所謂男神KOL可能靚仔過佢

都幾靚仔 同 習近平 差不多

兩個都好樣衰喎

咁都唔靚仔不如你地自貼比較下..

不了 on9 仔一名

邊撚到靚仔？
你冇病呀！
香港大把啦

on9仔不了
同劉馬車冇分別

邊忽靚仔呀佢？睇過？

王嘉爾一陣大陸味
好似啲大陸雞咁，唔可以話樣衰，五觀分開睇正常但加埋一齊就一陣大陸味
大陸人唔知點解好包容到樣醜又無才華嘅藝人

樓主樣衰過佢都係奶共

條友有冇170？

靚仔過佢啦

咁撚柒，重點係個陣蝗味好撚濃好肉酸，人肉酸又奶共 你俾幾百萬我都唔撚要啦

咁唔通奶你咩

佢靚仔？
個樣可以用個俗字嚟形容，
仲要自戀狂極度嘔心

利申：絲打

不了

利申，靚仔過佢

佢都奶

絲打係咪中意八兩金果類靚仔?

朝偉就ok

佢都奶得勁喎

差唔多啩
係咪玩體操佢

煙剷聲

死矮仔一名

不了 喺香港出世普通樣有閪己經要風得風
洗咩做奶共靚仔

咁撚矮
人唔笑黑警都吠

有料唔需要奶共

依家已經唔係咁 你有料過嚟唔到大陸政治審查 一樣返唔到上去開工

人地一拳打撚死你

蝗+2係因為奶咗共先咁靚仔

搞返清楚d關係

個仔靚仔關我咩事？奶共就關我事，因為無家教

一開頭show到自己十項全能咁
係勁既，但show得太多有d厭覺得有d煩
仲要奶共
利申：沒佢咁令仔想酸下佢

係，阮民安好靚仔

不了

你個世界得支蝗同八兩金？
我係你就死撚咗佢啦

Taste咁差係都你死先

唔大隻但靚仔韓星樣
樓上班人如果佢唔奶共咪又係男神一個

佢邊靚仔

邊撚度靚仔
樓上id就靚仔

佢係咪有次仆咗落台果個？

大把唔奶共嘅靚仔啦

要做狗同俾領導屌屎眼不了

咁老老實實 你用八兩金同佢比又真係幾夾
一啲都冇拉低支蝗嘅級數

人靚但心唔靚有能用咩？

王嘉爾都唔靚仔？

唔覺好靚仔

死老豆咁嘅款都叫靚仔？

國家機器嘛
7億農民+1-2億既農民工得Q閒追星咩
大陸拎住14億人口洗大哂D數據係到自HIGH姐

建議唔好盲反 咁都叫唔靚仔

如果佢係黃應該大把人吹奏佢好靚仔

佢叫靚仔？ 咪同我講笑
隻蝗生到成個弱智咁

講紅好似蝗紅啲

屌你老味原來佢唱歌㗎咩

佢就係唔靚仔先要奶共
靚仔靠自己就得啦

你只不過係一隻唔奶共嘅死毒撚，唔好搞錯

首先 佢唔係靚仔
第二 奶共死全家 理得佢係咩樣

寧願生到懷仔咁，都唔奶

食屎啦

做懷仔可以搭頭等